頭先發現apple pay 有機會support到八達通

廢話就唔多講啦，大家試吓將自己果部可以support applepay 嘅iPhone 放喺八達通個card reader 上面睇下會點？